Ze riep naar hem waarvoor ze was gekomen en hij riep haar wat ze daar aan het doen was; maar natuurlijk begreep geen van beiden de taal van de ander.
In fantasievolle verhalen kunnen mensen met de vogels praten vrij, en ik wens dat ik op het moment kon doen alsof dit zo was verhaal, en zeg dat Peter intelligent antwoordde aan de Never-vogel; maar de waarheid is het beste en ik wil u alleen vertellen wat er echt is gebeurd.
Nou niet alleen konden ze elkaar niet begrijpen, maar ze vergaten hun Waar zijn je manieren?
"Ik - wil - jij - om - in - het - nest te komen," riep de vogel, sprekend als langzaam en duidelijk mogelijk, "en - dan - je - kan - afdrijven - aan de wal, maar - ik - ik - ook - moe - te - brengen - it - elke - dichter - dus - you - moet - probeer to - zwemmen - naar -.
Het” "Waar kwak je over?"
